821 元朗靜坐群組Admin 聯合聲明

大家好，呢個post 係由821 元朗靜坐群組四位admin (有一位Admin 表示唔想參與, 我地尊重佢決定) 發出既聯合聲明：

我地見到有第二個post 同group 內對於一個前admin 既個人行為有質疑，我地經過多方面調查包括與投訴人及被投訴人傾談過，亦都有同在場人士事後討論過，得出以下訊息：

1. 我地之間本身並不認識，係無大台既情況之下，我地尊重各位admin 既個人行為並相信大家都係真誠無私為呢場運動付出，今次事件我地在此向各位致歉
2. 我地並無參與被投訴人所營運既物資站
3. 我地並不同意物資站收取現金捐獻，至於該被投訴人是否私吞，我地未有足夠資料證實，但我地對於被投訴人既誠信有保留，我地亦都唔知道佢有冇拎／所有資金既去向
4. 有關指控被投訴人指責前線一事, 我地認為今時今日仲分和勇係過時既行為, 和勇本應不分你我, 和理有時勇武有時, 和勇是手段，不是身份，呢一刻在搞文宣默站既和理非，下一刻去左做哨兵前線擋住防暴讓老弱退場，在在證明和勇不可分割

我地鄭重向該位被投訴人作以下呼籲：

1. 被投訴人指出佢所有收到既錢都有mark 數，請開post 詳列
2. 立即將所有現金捐往立場新聞/星火/612基金/其他有公信力團體
3. 立即停止收取現金做法，未來只接收非現金物資，與其他物資站做法睇齊

呢三項呼籲早前已私訊被投訴人，未獲正面回應。

我地無奈地宣佈，該被投訴人之所有作為，皆與本區其他admin 無關，乃屬其個人行為。

對於同路人，我地一向採取最大包容，對於各樣作為，都以「不完美可接受要改善」為原則，但是其是，非其非，今次係涉及誠信問題，我地唔可以唔出聲明以正視聽，希望今次係單一事件，可以起一個警剔作用，大家將來運動當中可以加以改善。

對住敵人我地一定往死裡打，對住自己人我地一定先作充足調查，畀足機會解釋同改善。

我地唔要墮入五年前傘運既錯，不分化，不割蓆，大家一齊進步！

五大訴求，缺一不可！
不指責，不篤灰，不割席！
齊上齊落！

ps1 有關此人既個人行為，admin們不會再作回應，請不要再pm 任何一位admin，一概與我地無關，感謝大家
ps2 此聲明是四位Admin 的個人聯合聲明，並不代表821 元朗靜坐群組任何人

Pish

Pish 不過講到錢最好都係直接捐返612/星火etc好d

幫推

Push

辛苦大家了! 好感動大家都可以接受意見，同企出黎講返件事
不分和勇，一齊努力!!

派傳單班手足痴線架!!

作為一個同路人，對你地admin表示失望
個will因爲有個5k嘅gp，你地就比佢個admin

不分和勇？但佢係tg一直屌勇武係老鼠，又話勇武搞事，你地又唔一早傾掂數叫佢收聲
直到而家佢比人屌撚到仆街，你地先出黎割
強烈要求Will同勇武手足道歉

講真叫佢死番出黎先，自然有手足搵佢，食夾棍還番出黎咁簡單？